今晚個個區都好多警察

根本係度戒嚴